[文宣做野] FreedomHKG 又出咗新片, 快 retweet

Freedom HK
@FreedomHKG

Since June, millions of #Hongkongers have marched for freedom and democracy week after week. We appeal to the international community to pressure the #HongKong Government to respond to the people's demands. RT this vid and let the world hear our voices!
#antiELAB #FreedomHK

根本完全唔夠人 唉

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

行動Post 推上面呀!

721

出緊力